點先唯之一個好男友？

我係

影到靚相

似我囉

下........呢個真係好on9

你係點 講黎聽下

女友有事果陣會不離不棄 已經夠

正常都會

我一日淨係會搵我女朋友一次

平日係朝早九點開始用whatsapp搵佢傾到夜晚十二點為止

假期就佢一醒就去佢屋企接佢直到夜晚十一點送佢番去，番到去再傾多個鐘計

係咪好男友?

維持左幾耐

就黎一年

有錢

例牌野要做足

fb search：gabi蓋比
如果當時我有同ex一齊睇，分手機會好微。

花時間係女朋友身上
努力去維繫同保護好段關係

專一

揾個好女友
女人會珍惜再講啦

俾安全感佢（錢，工作，生活圈子）
記住佢講過既說話
細心留心關於佢既所有事
佢唔開心時 做男朋友要醒目，
俾空間佢 自己落街買個甜品氹佢。
對住女朋友要溫柔，俾溫暖佢！
驚喜要耐不耐出現，突然接佢收工！
唔好因爲有女朋友就放鬆自己
要keep fit，進修自己！

Btw 我一樣都做唔到

對我嚟講
專一，全心全意愛我最重要，其他都係bonus
唔會嫌我煩，唔捨得鬧我或者講啲野hurt我
會關心我情緒，聽我講心事，做我嘅依靠令我安心
唔一定要識氹我但願意咁做，俾我感受到佢好著緊我，想盡力令我開心
俾人蝦、話嘅時候第一時間企出嚟維護我
我講嘅每一句說話都希望佢擺喺心記住，未必每一件事都要做，但偶爾發現佢記得我提過一啲瑣碎事然後為左我去做，真係覺得好幸福
或者為我做一啲平時唔會做嘅野，為我而改變
識避嫌，唔好同其他女仔行咁埋令我呷醋。俾安全感我，令我相信佢唔會離開我、會愛我一世。唔好忽冷忽熱，令我覺得自己唔受重視，想佢多啲表現佢在乎我、需要我、重視我，主動講多啲想見我即使最後無真係見都好sweet

首先要有女朋友

其實有愛就好好

上面要搞咁大堆野先叫好 ....

專一 真心

就算以上既野都做齊哂，感覺一變就咩都唔同哂
做既所有野就會變成煩厭、黑人憎